{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70318&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동클라우드힐펜션"
    },
    "text": "美しい室内インテリアと様々な付帯サービスを提供するペンションをご紹介します。 周辺の景観に優れ、七仏寺は車で6分、仏一滝は車で2分、花開市場は車で20分の距離にあります。 宿は最大2人まで入室可能で、ノーキッズ宿で乳幼児は入室できません。 複数の客室を同時に予約することは不可能であり、ペンション全体を利用する団体予約もできません。 ペンションでは多肉植物ガーデンと飲み物の茶室を提供し、バーベキュー施設もあります(炭とグリルはレンタルする必要があり、利用時間は8:00~22:00です)。 宿泊施設をご利用の際、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可能であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動があり、プールの運営も状況によって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には七仏寺や仏一滝、花開市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのくらいの人数まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大2人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは美しい室内インテリアと付帯サービスが提供されています。多肉植物ガーデンや飲み物の茶室、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は8:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際、何人以上で入室できませんか？",
            "answer": "宿泊施設を利用する際、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の保護者付きでない場合、宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時には、客室内での肉類や天ぷら類、魚類の調理はできません。また、利用者は施設の紛失や毀損に対して責任を持たなければなりません。火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールは常時利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は状況によって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 481
    }
}